2.1 Вам потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.

1) Робимо в гітлабі новий проект
2) Копіюємо посилання на проект 
3) На комп'ютері вибираємо папку де буде зберігатись проект, переходимо в неї, натискамо кнопку gitbash here 
4) В консолі пишемо "git clone https://gitlab.com/IrinaSt/pizza-delivery3.git" 
5) Вводимо логін та пароль
6) Тепер всі файли з цієї папки можуть бути завантаені в гітлаб
7) git init
8) git remote add origin hhttps://gitlab.com/IrinaSt/pizza-delivery3.git
9) git add .
10) git commit -m "first commit"
11) git push -m origin master, якщо запитує дані користувача то вводимо

2.2 Вам потрібно додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.

1) В папці, де проект, відкриваємо термінал
2) Прописуємо git init
3) git remote add origin hhttps://gitlab.com/IrinaSt/pizza-delivery3.git
4) git add .
5) git commit -m "first commit"
6) git push -m origin master, якщо запитує дані користувача то вводимо